（有圖）呢隻狗係乜野品種，勁大隻

阿拉斯加

樓主你是咪....

條女好正

肥絲大隻

樓主個樣

條女咩品種？

唔該巴打

好得意隻狗
超鍾意薩摩耶 阿拉斯加 仲有獅子狗

雪橇犬好得意呀

食屎狗

依隻唔算大啦 有幾次行行下街 見到d好似老虎咁大隻 嚇左嚇 都係普通狗果d樣

番狗

呢個post好多gay佬

條女

你影女定影狗

曼

熱到仆街

好想做隻狗
對住條女對淫腳流哂口水

借影狗之名

聖班納 仲大隻呀

西摩就西摩啦薩乜撚

香港有冇得買，大約幾錢?

隻狗好撚慘係香港熱到仆街

咩咩狗？

我隔離屋有養 係外國買返嚟
細個同普通狗一樣
越養越大

香港養大狗真係好似虐畜
住都唔係大地方
天氣又熱
對啲大狗嚟講應該好似住劏房

但我隔離果個有大花園
但整體嚟講都對狗仔唔好

狗黎講，愛爾蘭獵狼犬先叫得上做'大'

好可愛 alaskan malamute勁大隻勁毛毛勁想攬住佢

熱死

雨果

中間條Jer

最鐘意柴柴/哈士奇

條女more

條女對腳

樓主呢個gay test set得好
連登真係多gay佬

小學雞人講佢講

Malamute 同 Siberian Husky差唔多樣但係大隻好多

樓豬出錯主題 （有圖） 呢條女咩品種，勁大隻

呢隻咪連登狗

好好J

熱死狗

btw, 條女瀨屎啊？

阿拉斯加真係好得意

條女好似未發育咁

普通女仔背影都打哂j咁，明明隻狗吸引咁多，樣都冇都j到咁啲連登仔係咪出親街都要打幾鑊j

行轉寵物展，再大嘅都有

元朗？

上次寵物展見到

如果住加拿大嗰啲冰天雪地先會養
冬天暖爐都唔使要

牙通牙

幾年前去寵物展都見到呢隻
勁可愛又乖又大隻

香港咁嘅天氣 適合養咩

（認真）睇個樣似芝娃娃

成a覺得帶隻狗出街俾人摸, 會摸污糟哂

呢隻先係元朗

Alaskan Malamute

死厹

狗拉主人?

隻 雲石咩材料

好靚仔呀

張相影到精神分裂咁款

勁cute